-----RelateFile----
- rnn_model.py (~/model/main/)
- rnn_model_v2.py (~/model/main/)
rnn_script_test.py
lstm_script_test.py
SettingPaper

-----Setting-----
- file thực thi (rnn_script_test, lstm_script_test): 
+ Import model RNN hoặc LSTM từ rnn_model hoặc rnn_model_v2 (sử dụng delta y as time-series data)
+ Thay đổi đường dẫn, file name tương ứng ở "pathsave" và "all_model_file_name"
-----
